藍田女手足確診

source: 有線

推

手足一生平安
唔好有事呀

報警求助

係一家三口都確診

祝早日康復

手足要大步欖過
集氣

社區爆發左

真係攬炒喇今次

集氣支持手足早日完全康復
DIRTY TEAM都萬事小心！

好人一生平安
快啲好返

手足一定要撐住

完全搵唔到源頭

希望你地可以一家都冇事
仆街林鄭

根本住埋一齊有9成都瀨硬野........

集氣

手足一家要大步欖過好人一世平安

阿豬阿狗都入到黎香港
健康申報又可以9填😂

佢老豆唔係去左武漢咩？

好人一世平安
我地一齊為佢集氣

屌 琴日先見到佢個post 話自己隔離緊

今日就確診

究竟係支那、香港、澳門 講真話 就無好結果？

冇外遊記錄

一定要好返

唔係
冇外遊記錄

一定要好翻😭🙏🏻

唔係三十九歲個個

頂住

補番條 link

有手足爸爸已確診...

去狗屋啦 手足

3/20 藍田係咪最多確診

hope she good luck

手足要快d好返

手足要好返

因為家居傳染

佢話冚家起碼半年冇去過中國

手足快康復

好人請一生平安

女巴打頂住

要好返

真係好恐怖
無啦啦中左招都唔知

傳播力好似一般流感咁強

一定會無事

屌

手足要冇事

手足雖然不幸染病，但你的偉大香港人係永遠記得。

頂住啊

手足要好人一生平安

確診姐
好人一定有好報 會健健康康出返黎

冇事既
一定好快全家都完全康復出院

大家冇咩事都唔好出街
完全唔知係點感染

要冇事呀手足一家

要平安
好快就會好返

手足頂住
好人一生平安

集氣
手足一定要冇事

手足

好人一生平安，要無事呀！

個60歲係點中招?
又係返大陸?

加油呀絲打

話冇外遊記錄呀

集氣保佑手足

咁有無接觸過支那人
佢好似話同支那人做生意

頂住！要快啲健健康康出院

有去過醫院

手足一定要冇事

沙田區最少4個

手足
睇佢fb 佢老豆有機會係聯合醫院出事

個女

手足希望你一家大步欖過！

Pray

高度傳染性，住埋一齊基本上奶硬

手足要加油
雖然好廢話

觀塘區同沙田區喺沙士都爆得好勁，有無咩原因

講真就算佢唔係同支狗做生意
依家社區傳播 佢落街食碗雲吞麵
個傳菜係支狗都冇仇報

加埋香港啲屋細到狗屋咁樣

全港居住人口最多區份
多大陸人
多新移民
東鐵

好人一生平安

加油

藍田手足表示
咁多位藍田手足頂住
唔好早過共狗死

願所有香港兒女平安

去轉差館先

Anyway快d好返

係手足就去狗屋同黑警報仇啦
咁好機會連黑警都怕左你
惹返十個八個黑警
有賺

唔好有事

佢老豆老母無罩既話，手足有罩都無用啦
今日喺康田苑果邊仲見到有廢老唔帶罩周圍行

咁起碼知係支那人
依家咁講法好似係香港人傳染比佢咁

可能觀塘行過比d企街拉手講野
咁就傳染到

一定要無事

手足頂住

基本上有隻支那狗喺你格離打個乞痴，你都奶晒野

天佑手足

手足
祝你身體健康

已經隔離左 冇機會

手足早日康復

有冇人覺得需要包圍髮院？接佢地放工？

好撚驚

需要

都比人隔離左啦

一個9000支那入境
港支又幾萬

天佑手足要好返

唉，做緊急服務

冇機會了

之前大埔有兩單初步確診左之後唔係
希望都唔係啦

手足要平安

真
基本上緊密接觸100%中咁滯
暫時好似見唔到本身個人抵抗力對抗病有幫助

集氣要無事呀
香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

輕鬆

最慘無返過大陸都拿野
唉

要返工點搞

手足頂住
天佑手足

開始出現大型傳播！

希望佢同屋企人早日康復

通常密切接觸者 隔離得都已經中咗

要無事啊

手足千祈唔好有事

手足要快啲好返

大陸人一向貪心
我地香港人希望同政府，中共攬炒
中國就做大佢要同全世界攬炒

唔係家居傳染咩

好人平安呀 記得搵狗幫手

好人要平安

林鄭毒蛾：你地唔係好撚霸想攬炒？ 但又做得唔夠盡 小女子幫你攬炒又嘈？

香港獨立

要大步欖過!!

推 加油

已經比人隔離緊

係都去埋狗局先call白車啦

被隔離
應該俾人捉

攬炒我就係要呢D

好人一世平安

點樣知道係手足

根本唔撚洗填

林奠就係想見到咁

住緊藍田

少D外出

香港獨立 唯一出路

手足有新post

緊急要人！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手緊急聯署，呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人仲差99,430個聯署，請求大家幫手，謝謝。

好人一世平安

老母無病徵...

唔敢出去啦住藍田..

好多隱形患者